【職場霸凌】日本變態社長強壓員工頭浸火鍋 23歲男員工毀容恐失明

好痴線 日本人職場文化真係好癲

痴撚線 日本網民加把勁推到佢仆街

屌，隔離啲撚樣咪一撚樣，大笑

25歲社長 ，即係二世祖啦

搵食組

姐

真係煮面...